啱啱喺街聽到個阿叔話有國安法可以拉晒啲暴徒....

佢算唔算煽動我仇恨政府